火影入面 邊個角色嘅經歷最撚慘？

我

好撚細個嘅時候就死老母 雖然有個天才老豆 但為咗保護同伴放棄任務 點知被責怪 最後係屋企自殺 年紀輕輕嘅卡卡西從此失去親人

有兩名好朋友 雖然成人互屌 但心入面其實好著緊對方 一次任務 令到卡卡西再失去一位重要嘅人 一位好朋友 而且某程度上 都怪卡卡西任由帶土孤身一人前往而造成 身為隊長嘅卡卡西 從此失去一名好隊友 好朋友

三人小隊變成兩人小隊 發現琳係三尾人柱力 被霧忍包圍 卡卡西用盡全力保護佢最後至親嘅朋友 可惜寡不敵眾 單憑卡卡西一人 根本無可能殺清所有霧忍 琳見情況不妙 最後死係卡卡西手上 令依場爭奪停止 依一刻 卡卡西失去埋最後嘅朋友 當場崩潰

小隊只剩下自己一人 身邊所有人都離卡卡西而去 即使係師父 也無可避免 已經失去親人 朋友 最後連師父都死埋 究竟一個人 係點樣成受依啲痛苦去成長？佢嘅世界入面就只剩返佢自己一個

旗木卡卡西
因為俾個弱智用咗嚟做user name

鼬？

鼬都真係好撚慘下為左條村要去滅族 親手殺死自己老豆老母 比村d人當叛忍重要比細佬當仇人咁看代 細細個就背負住咁大壓力 能力越大責任越大

帶土係慘, 琳死
但後尾寫到面具佬係帶土有d牽強

最撚慘一定係寧次
一開始明明吹撚到勁過佐助
以為好有作為啦
點撚知疾風傳之後幾乎冇出過場咁滯
當作者醒起有寧次呢個人既時候
忍界大戰都打到就黎完
好啦 冇地方畀佢出場
就等佢幫主角做替死鬼

天天

再不斬同白都唔好得幾多

白其實都好慘下
孤兒 一開波就比連螺旋丸都未學識嘅鳴門收咗皮
btw 我又唔係話佢慘過長門
做乜咁大反應

我順手可憐下都要比你起鋼

嗚門

凱老師。成世都係處男
總行唔到

寧次 冇得復活 死得on9

可能未到最慘，但係我愛羅 蠍 呢兩個砂忍村既童年回憶，睇到係會心up，尤其係我愛羅，人柱力無fd子，直至遇到嗚門，自己親生老豆想殺佢，以為老母好憎自己，後尾發現打死左唯一熟d既夜叉丸

仲記得佐助話要殺曬所有卡卡西珍惜嘅人
卡卡西話佢珍惜嘅人已經全部死曬
不過覺得都係鼬最慘